我二奶剛從飛機上拍到帕卡的風眼

這邊早上7:52分，睡不著，一個二奶剛從飛機拍到帕卡！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

樓主我坐你左邊

why

以為坐咗係二奶身邊

你二奶同緊我幾個FD扑緊野bo

咁耐厭唔撚厭

你二奶係你uncle?

你好煩

原來我uncle係你二奶，原來佢gay嘅

其實呢張圖係邊個風